有鼻敏感 個肺理論上會唔會清啲

成日呻鼻涕 啲污糟嘢灰塵之類都呻埋出黎
冇鼻敏感嘅人吸晒啲廢氣又唔呻翻出黎 咪會積晒係個肺度

利申 寧願短幾年命都唔想要鼻敏感

係比平常人有更多鼻涕
利 有鼻敏感